簡單午餐 粟米+飯+炒蛋

話說尋晚出街食到今日都仲飽緊
今日lunch 得自己一個
都係簡單整兩嘢算

咁都可以當一餐

尋晚食到over 曬
成日想減肥都減唔到

淨紅米？

對啊 慣咗

咁都食得落

餵狗?

清清地都ok

做咩負評我，栗米飯同蛋喎

唔係我啊

見到哦紅米就胃痛

啲

我都係慢慢溝白米溝到全紅
煮之前會浸米
落多啲水煮
同埋熱住食 就易啲消化

樓主點睇唔同種類嘅米？

巴打可以參考黎個表
當然藜麥係最好 又話咩淨係食佢就都夠曬身體要嘅營養素 所以都好貴
紅米次選 但就唔算太貴 $2x到 2kg 同 方便買 所以揀咗

隻蛋

試下試下 今次終於都炒到

隻蛋點炒? 落左好多油?

加淡奶撈兩隻蛋 用泰安蛋
臨炒落少少鹽
燒紅隻鑊 50秒到
一倒落去就熄火 外向內橙
臨熟上碟 餘溫熟成咁

撈下其他米好喎

慣咗就ok
暫時都食咗大半年